Dell Vostro 13 5370(I7)攞黎畫圖好唔好用

如果系用Autocad同Revit呢部機夠唔夠洗